有冇人知天耀選區做乜撚 有1個街工 +兩個自稱民主派人士

司徒駿軒睇黎好驚選唔到

司徒搵左兩個假獨立𠝹街工票，好撚多人中招
岩岩行過見到1號4號兩堆一齊係咁講唔好投泛民要投佢地，問佢地投1定4，佢地話是但都得，唔好2號就ok
CLS

咁欲蓋彌彰

4號個樣一睇就知係建制請槍搵件黑社會返黎𠝹泛民票

天耀得5%投票率？